Content-Type: text/x-zim-wiki
Wiki-Format: zim 0.4
Creation-Date: 2014-03-06T22:34:10+04:00

====== Графика ======

===== Дизайн =====

Перед М.  расположена большая парковка, она расчисщена и особенно не захламлена. Используется жителями М. для прогулок, отдыха,  спорта и т.д. своеобразная территория.
Вокруг молла очищенная от деревьев и кустов зона.
Дизайн корпусов в стиле 80х. Крыши в основном заснеженны, в некоторых местах поуглам есть укрепления.

На прощадке должны быть качели, они должны уметь качаться, NPC должны уметь их занимать (возможно PC тоже)
